利物浦平均大約2.5分鐘就起一次腳

有撚用咩射門多，曼聯6射就入1球，呢d先叫有效率囉

36腳先入得3球
曼聯就唔同呢，6腳已經入到1球

曼聯win